白痴買電視求救

本人電腦科技白痴 家中又無男人
想買部22寸電視
(無錯土地問題只放到咁細）
想上到youtube 及用到netflix 🥰
好似無天線位（！）
今日行去深之都啲叔叔話上到網最細都要32寸
有無方法呀？
暫時小妹只諗到買個電視+ 淘寶天線+ 好似有啲android tv box?

跪求各大大幫下手

乜撚野大大？
支那臭雞

對唔住囉😭

任何一部Android TV
加一個chorme cast

想問呢啲係咪android tv

買個盒子咪得
咁細買電腦moon算啦

大大係台灣野黎

買部二手ps4 可以上netflix youtube

求其買部lg 24吋 加個無線天線（8仔個種）
要睇波 上網 Netflix個d買個盒子就好

我想再求其啲
女人對影視無要求
買PRIMA , skyworth , Contex呢啲雞牌得唔得

唔好意思我真白痴
邊隻盒子好呀

已經好求其 大陸牌 大呎吋都還好
但細呎吋d畫質好多一埃埋去睇就唔得掂
我間房都用24吋 早期用sharp 後來壞左
貪平買過skyworth vdigi 都 最後先買左部泡菜機
不過呢d個人觀感 最好自己落老深試睇畫面

我果啲雞到細到老深都無得睇🤯
繼續白痴問題
係咪是旦一部電視都駁到八仔天線，chromecast，android 盒子？
會唔會有啲電視雞到上唔到網🤗

我無用盒 無意見比
但用開chromecast串流 其他netfilx我係用ps4

天線係電視都駁到架喇
其他個d要hdmi port 正常唔係去買d陳年舊款機都會有
又要盒 又要chromecast最好買兩個hdmi port以上既款

唔該哂你

唔係所有andriod 電視都睇到netflix？

小心買電腦mom無得出聲

直接買部pad最方便~

有沒tg, 幫到你！ 利申賣電器

Mamamonmon

1q幾錢?上門幫你服務(x)